點睇習近平（平囝） 作為皇帝但無男丁繼位？

中共後繼無人了

手足

女都可以繼承

佢冇丁

佢咪算好
毛魔得返個弱智癡肥男孫
矮仔屠夫個仔跛嘅

支女王

你唔驚你嘅破產令無限期延長咩？

你咒平囝死？！！
國安拉鳩你

No

臣民需要太子

習大大長命億歲

我要做習爺爺個孫

係天朝一個皇帝，有三五七個妃嬪側室同十幾廿十個庶子係好普通既事

平囝無

王岐山無仔送終所以可以打貪

隨時每個省都收埋一條村係佢D仔啦